如果有樣野好重要，你會唔會不擇手段搶番黎

一直後悔冇去爭取
如果再有機會
會唔會去試
即使係人地手上得到？

即使話我狗都會咁做
寧願死都唔會做仆街野

一定會

可能係愛情
可能係事業
可能係友情
正評果d係咪全部情況都會？

開始覺得呢個世界真係贏既話事
贏既就係道理
根本冇人理你cheap唔cheap

當我為自己理想摧毀其他人時，我會覺得好開心，仲會覺得自己好型

但現實嘅我係為左保全自己而摧毀緊理想
怎甚至唔知點去為理想努力

愛情友情一定會
事業就未必

緊係會，不解釋

條女就係搶返黎

但明明個個都話狗公死全家
搶野正仆街

擾敵？（我覺得係 ）

定其實只係會話人但其實自己都會

最仆街既又試過做咩

做真好人好多時只會蝕底

其實如果真係好重要我覺得人人都會
但有啲人冇做到只係因為佢地怕不擇手段完都會失敗

友情點樣不擇手段搶返嚟

兄弟誤交損友，當住人哋面前引導返兄弟從良？

如果係咁樣，呢嗰行為比重奪事業同愛情型好多

本身係你既，比人搶走一定會搶番
人地既野就搶唔落手

你唔妥既人抹黑你
令你身邊既人離開你
如果用手段可以以牙還牙加還你清白
你會唔會做

又或者你好憎一條友
你會唔會做d野令佢冇哂朋友
或者拉攏身邊既共同朋友近你多過近佢

前者會
後者做唔出

過唔到良心嘅事做唔出

其實後者根本好多人咁做
先唔講邊個唔岩
你唔會想人信你咩？或者企你果面咩
未必係講大話
可能只係扮下可憐，
又或者將你既說話修飾，
根本對方都係咁做
係一個堆入面同另一個唔岩就只係一場拉攏遊戲
如果你輸左
你就係呢個圈入面唔岩果個

發現奸鬥奸先係明智

又或者有狗公撩你條女
你話條女唔岩又好
你鬧個狗公/唔妥佢又好
就算道理係你度
只要狗公係你條女面前扮可憐
蝕既一定係你
但反之你都扮下可憐
甚至用手段間接過尻個狗公一橦
贏既就係你

我唔在意喺個圈裡面啲人點睇我，本身就毒開
不過前者係我冇咗啲屬於我自己嘅嘢，例如信譽，人格印象，呢啲嘢好影響到我僅餘嘅朋友撐唔撐我

究極嘅自我奉獻，為左幫朋友而放棄是非曲直
都係手段

打個比喻如果我朋友犯左法，無論係幾重幾冷血嘅罪行我都唔會報串

如果受害係我另一個重要嘅事物，我會用自己雙手解決